（屌你老母） 蒸魚安你有冇老母生架？

你老母生到你咁賤既， 生你出黎做大眾熱狗， 人見人撚。 想奶鳩熱狗連佢地都撚你， 真係你老母生舊叉燒出黎好過

條撚樣仲學人打英文回應網友， 真係笑撚死人